支持香港警察即係支持南京大屠殺

老閃認同

老鳳認同

老劍認同

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

老世認同